Harry Raymond是紐約市出版的反對種族歧視的共產主義報紙《每日工作者》的記者，他在一家理髮店前數了34發子彈。美國二戰後的第一次種族暴亂導致瑟古德·馬歇爾|克里斯·蘭姆| 2021年2月25日|華盛頓郵報|差點被私刑處死
他們被歸類為理髮師的高危密切接觸者，理髮師在被允許進入該設施之前有幾次陰性檢測結果。《華盛頓郵報》2021年2月4日馬克·馬斯克（Mark Maske）檢測呈陽性的理髮師遭遇事故後，酋長們避免了進一步接觸冠狀病毒
如今，60歲的巴伯每週工作時間不足25小時，賬單堆積如山，她擔心聯邦政府將繼續扣留她工資的12%作為逾期學生貸款。即將結束的學生貸款延期支付令違約借款人擔憂| Danielle Douglas Gabriel | 2020年11月23日|華盛頓郵報
對巴伯來說，這個新職位是在科技行業內外工作的職業生涯中邁出的最新一步。風險投資公司M13任命Techstars LA前董事總經理安娜·巴伯（Anna Barber）為其最新合作伙伴——喬納森·希伯（Jonathan Shieber）——2020年11月12日——TechCrunch
除理髮店和髮廊外，所有的店都必須關門。晨報：紫色煙霧|聖地亞哥之聲| 2020年11月11日|聖地亞哥之聲
企業主們在理髮店前掃除玻璃。憤怒的抗議者放火焚燒弗格森|賈斯汀·格拉維| 2014年11月25日|每日野獸報
這就是為什麼馬洛伊在選舉前一週在紐黑文一個偏僻的理髮店和拳擊館進行競選活動的原因。丹·馬洛伊是進步派夢想中的州長。那他為什麼沒贏呢|David Freedlander | 2014年10月30日|每日野獸
街角套房、在職理髮師和員工鑽石獎章的日子一去不復返了。這一切都是一場夢：戲劇、胡說八道和源雜誌《亞歷克斯·蘇斯金德》（Alex Suskind）2014年10月14日《每日野獸》（DAILY BEAST）的重生
理髮師傑克·韋斯特說：“如果你說這裡有人的壞話，很快就會傳開。”。納恩·珀杜：《魔鬼降臨喬治亞州佩裡》|帕特里夏·墨菲| 2014年10月10日|每日野獸報
在那個可怕的下午，他看上去好像剛從理髮店、裁縫店和服裝店出來。書堆：1904年巴爾的摩大火上的H.L.門肯| H.L.門肯| 2014年10月4日|每日野獸
在離地面約30英尺的地方，這幅畫被塗成了彩色條紋，非常像理髮師的杆子。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
一名理髮師與一名教區職員就語法問題發生爭執，後者說這確實是徹頭徹尾的野蠻行為。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
甚至理髮店下的克里比奇遊戲也被暫停，克里比奇遊戲是一個機構。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
他們都在理髮師的手下發現了我；但我家裡有一瓶好麻袋，所以很受歡迎。塞繆爾·佩皮斯日記，全集|塞繆爾·佩皮斯
晚上我上床睡覺前，理髮師來給我修剪頭髮，給我洗臉，然後上床睡覺，以便我明天能保持乾淨。塞繆爾·佩皮斯日記，全集|塞繆爾·佩皮斯